Miss Pun條仔有冇課金join佢patreon?

冇得屌，可能都要join patreon先有得睇佢裸體

條女個閪比哂全世界睇，但自己就冇得屌，好撚慘

miss pun係處

印印腳食pun pun軟飯都唔好話唔過癮

source?

佢條仔做援交的

對佢條仔黎講咪係處囉

港女唔問條仔攞錢都係奇蹟啦

你岩岩放鹽？

你真心信未屌過？

撚有閪咩
利申：冇join

未比佢條仔屌過姐，實比大把人屌過啦

$150usd plan點會冇閪睇

cctai傻子，先信
仲要同你講fc咗

b兄講野直到

真係無

佢地正宗拎自己身體賺完錢之後仲要拎埋貞節牌坊

已親自fc , lin 都無

想問下外國patreon會流出，香港點解冇？

lin都無撚得睇都個個月課千幾蚊 你敢唔敢話人知？

因為要300蚊plan先有得睇

屌笑撚左

大大聲話比人知: 我大把錢做水魚

仲勁過成身絕版channel, lv啦

Fc左 300蚊都無

全部賣相私影賣黑絲底褲果d 比多d錢就有得屌嫁啦

唔撚係阿化，咁150usd有咩睇？

好撚無恥

我估好多人subscribe 純粹係好奇心，一時衝動

係弱智姐，同多錢冇關係

咁300usd有咩睇？

之前上連登見過課金睇相嗰啲話係支持黃色經濟圈添架

黃色黃色圈

抵你有自信

條仔有discount掛

睇過punpun同劉家衡上viutv個節目
男人之恥

95折

辦事處俾人搞事條女仲勇武過佢

使鬼咩,有email同佢扑野啦

同路唔係大哂

結果條女俾人告傷人17 告唔入都俾黑警捉返差館撚一輪 我條女咁樣俾人撚我撼頭埋牆算

滅時潘慘被割

睇佢做鹹濕pose

咁撚樣都有毒撚課金
香港男仔有冇咁撚廢

有得睇咩 唔係話啲相都係冇野睇？

唔覺有人流出
想睇

今日

你覺得Miss Pun d相邊個揸機？

email

同ig 個d 尺度差唔多，不過d 相未曾公開過

我大把錢 你吹？

咁撚廢千其唔好選立法會，點夠班做反對派議員

香港有部分男仔真係好撚廢

咪d客揸機囉

屌奶星，比錢果d係咪弱智?

關你撚事咩

你未課囉
話你廢姐

成個post好似少左d野

有閪睇都弱智架
俾錢睇埋d 核突野
不如 google search 尖銳

圖？

佢係提款機 只出不能入

我有錢做水魚，我自豪😤

比喻得幾生鬼

有老師唔做走去做雞咩心態
教師本身都搵唔少

隔離post有人計左佢搵300k一個月

我計的

閪呢屌你?

做錯左啲咩呀咁？屌你老母

Patreon會抽水應該冇咁多
但每個月一定多過老師最top個point